坐10年究竟係一個咩概念

20出歲出頭，個10年係人生最重要既時間。男既事業發展期，女既希望30歲前有一段穩定關係。

10年後，香港會變成點？屋企又會變成點？

到時NBA唔會再有占士，更可能屋企人都無埋。

10年後我34歲有案底，白紙一張，仲可做d咩。

究竟10年係乜野一個概念？

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

BYE4EVER

push 呢個10年，代價好大，最光輝ge十年

我地一定會爭取到手足特赦

就係令你失去同後悔嘅概念...

安慰的說話我諗你都未必想聽
如果十年後我係公司話到事
我會盡力請你

係呀，無錯，係好殘酷，失敗者下場永遠係悲慘，所以更加唔可以輸
不過，上得前線，連死都唔怕，更加唔怕十年八年，有所覺悟先走到最前，有前途呢種想法既根本唔會上前線佢地諗既係更遠，犧牲眼前既自由換取將來既自由，前線抗爭者每一位都係英雄